招人夾租/出租房間

借朋友ac

因為屋企問題，無得住，急需搵地方搬。而家已經暫時住係朋友度，但唔可以打擾太耐

只要唔好太偏遠，盡量乾淨，同有個床位有少少空間比我擺野就可以

希望搵到人夾

利申:巴打，想搵長租，唔會突然退租，可以簽合約，最少一年都得，短期有人出租等我可以住住先都可以 麻煩大家幫幫手

Tg:

推

再推

做炮房ok?

我見有人夾工厦

邊區? 馬頭圍啱唔啱

請問邊度有

可以

咪制喎師兄

點解既？

工廈租都算夾好危

我無咩所謂 夾到價錢盡量平d就可以

工廈不可「長留」嘛